ios 12.4 大家update 左未

好似無咩分別

iPhone 過iPhone 方便左。

咩意思

應該係指換iphone會方便左？

舊iPhone 過資料去新iPhone